Sel 3mal Webruaris 1869 aastal olli Lehheto walla koggokonna kohhus koggukonna majas koos, ei olnud ühtigi ette tulliaidegga kohtu assia selletamist.
koos ollid:
Koggokonna kohtu peawannem: Jaan Wohlmann XXX
KohtuKorwamehhed:
Jaan Arro XXX
Karl Krusmann XXX
